idec
====
Эталонная реализация idec-сервера.

Настройка сервера производится посредством редактирования файла idec.cfg.

idec.cfg
--------
В конфигурационном файле параметры начинаются с ключевого слова. Значение параметра записывается через пробел.

Список параметров:

* node - название сервера;
* desc - описание сервера (весь текст после ключевого слова включая пробелы считвается как одно значение);
* echo - первое слово после ключевого - название эхоконференции, остальной текст - её описание;
* fecho - первое слово после ключевого - название файлэхоконференции, остальной текст - её описание.

fetcher
=======
Настройка фетчера производством создания конфигурационного файла. По-умолчанию фетчер ищет файл fetcher.cfg, однако если указать в качестве параметра имя файла, то будет считан файл с указанным именем.

fetcher.cfg
-----------
В конфигурационном файле параметры начинаются с ключевого слова. Значение параметра записывается через пробел.

Список параметров:

* node - адрес сервера, с которого осуществляется фетчинг;
* depth - глубина запроса эхоконференций;
* fdepth - глубина запроса файлэхоконференций;
* echo - эхоконференция для фетчинга;
* fecho - файлэхоконференция для фетчинга.

Параметры depth и fdepth имеют значение по-умолчанию равное нулю. В этом случае фетчер скачивает с сервера полный индекс. Если указать положительное число больше нуля, то фетчер скачает только указанное число идентификаторов с конца индекса.

points
======
Для добавления новых пользователей можно воспользоваться скриптом points.py. Он принимает один аргумент - имя пользователя, сохраняет в points.txt информацию о пользователе и выводин на экран имя и сгенерированную строку авторизации.